有無人覺得馬斯丹同清麻呂好撚似

馬斯丹

清麻呂

把聲仲要一樣

駁...駁唔到

上面個個先係清麻呂

究竟係咪同一個人

親父子黎